大窩口 近油站位置發現一隻走失柴犬

頭先大約一點鐘, 行過大窩口對出條公路, 發現一隻柴柴係斜坡度出現 疑似係走失/被人棄養既 隻柴柴一路係斜坡上面跟住我尾但佢應該好驚人 我一對住佢 佢就用盡力向上逃跑 之後我想去油站買d水同食物比佢 但買完已經搵唔到佢
ps 赤柴 肥肥地 應該年紀大

宜家點呀呀

今日dayoff特登帶d野食搵佢我搵唔返 希望係主人接左佢走

推

係咪早幾日個post 嗰一隻

突發！有冇人係大窩口地鐵站附近唔見左隻柴犬

我肥肥地 係咪我？